{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154694?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 베이스캠프애견동반펜션"
    },
    "text": "美しい日の出と青い海が広がる江陵ベースキャンプペンションへようこそ。 客室からはオーシャンビューが楽しめます。 バーベキューパーティーやブルモンも楽しむことができ、ペットと一緒に滞在できる空間もご提供します。 ここで様々な楽しみをご体験ください。 いくつかの注意事項をお知らせします。 室内個別ガスバーナーと火気の搬入は厳しく禁止されており、室内では絶対に喫煙は許されません。 室内で喫煙が見つかったら退室措置を取ることになります。 また、午後10時以降は客室の騒音にご注意ください。 客室内の物品破損時、弁償をして頂き、寝具汚染発生時にはクリーニング費用がかかることがあります。 退室の際には鍵を1階の鍵保管箱に入れておかなければならず、客室内のゴミや生ゴミは必ず持ってきて分別収集してください。 摂取が禁止されている食べ物にはワタリガニ、ベニズワイガニ、キングクラブ、サムギョプサル、貝類、焼き魚、味噌チゲ、チョングクチャンなどがあり、このような食べ物を召し上がる場合はバーベキュー場をご利用いただけます。 チェックアウトの際には貴重品や所持品をきちんとお持ちになったかご確認の上、楽しい旅行になるようお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ベースキャンプペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーやブルモンなどのイベントを楽しむことができます。ペットと一緒に滞在も可能です。"
        },
        {
            "question": "室内で火を使うことはできますか？",
            "answer": "室内個別ガスバーナーと火気の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、室内では絶対に喫煙は許されません。喫煙が見つかった場合は退室措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "客室の騒音について何か注意事項はありますか？",
            "answer": "午後10時以降は客室の騒音にご注意ください。他のお客様のご迷惑となりますので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "室内の物品破損時には弁償していただくことがあります。大切にお使いいただき、ご返却いただければと思います。"
        },
        {
            "question": "寝具が汚れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "寝具汚染発生時にはクリーニング費用がかかることがあります。清潔な状態でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何に気をつければいいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際には鍵を1階の鍵保管箱に入れておいてください。また、客室内のゴミや生ゴミは持ち帰り、分別収集してください。"
        },
        {
            "question": "禁止されている食べ物はありますか？",
            "answer": "ワタリガニ、ベニズワイガニ、キングクラブ、サムギョプサル、貝類、焼き魚、味噌チゲ、チョングクチャンなどは摂取が禁止されています。バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプペンションのオーシャンビューはどのような景色ですか？",
            "answer": "美しい日の出と青い海が広がる景色を楽しむことができます。客室からもオーシャンビューが望めます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に滞在することができます。お気軽にお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 514
    }
}